曾他首速入 有好野👍

你愛吃壽司，又是大胃王嗎？近日，爭鮮壽司於臉書公告，將於西屯特特力屋門市，9月起將推出大胃王挑戰活動，只要吃完空盤疊起的高度超過自己身高，即可享「免費」優惠，另外超過15盤以上者，也可享每盤15～20元的優惠價。

本次的大胃王活動，舉辦時間為9月的每週四，挑戰者需年滿16歲以上，並攜帶身份證報名。挑戰時間為50分鐘，除了迴轉台上的指定壽司外，還特別加碼提供「大胃王專屬菜單」。

而根據本台實際估算，壽司每盤均一價30元，而挑戰者吃超過15盤，每盤便會以20元計價，相當於打了67折；而超過100盤者，每盤以15元計價，則是約5折，若是盤子疊起超過食用者身高，即可直接享免費優惠。

佢真人接近1米9的

其實佢1米98 報細左

有咩鞋有半米咁高